Facebook入面D全職媽媽,日日係咁屌自己老公,好撚慘,又話唔愛我喇

其實呢個問題出現咗好耐,

基本上我Facebook入面,每一日,係每一日,

都會定時有1至2個Full Time Mum係到日日屌9自己老公,又話自己老公有幾廢

有D就單打埋個奶奶,

日日係度叫春,真係好撚煩. 我想問下大家身邊有冇啲朋友係咁???

所以話唔好俾女人咁得閒

真係唔好俾佢地做FTM,就算佢好堅持,老閪都請多個工人

呢啲女人煩過閪
唔想養就當初食藥或者用套
生左出黎又係到講全職媽媽全世界最辛苦
乜乜柒柒咁
屌 個啲出黎做野既媽媽唔撚辛苦過你地既
On撚99
同埋唔知大家覺唔覺呢啲西女人好鐘意用台灣tone打字

之後留言話: 咁我老公應該不太愛我

有冇諗過其實自己都惡頂

不能同意更多